@book{Shollet2018,
  keywords       = {en, book},
  author         = {François Chollet},
  title          = {Deep Learning with Python},
  edition        = {2},
  publisher      = {Manning Publications Co.},
  year           = {2018},
  pagetotal      = {504},
  isbn           = {9781617296864},
}

@book{Zorich_Calculus2019,
  keywords       = {ru, book},
  author         = {В. А. Зорич},
  title          = {Математический анализ},
  books          = {2},
  edition        = {10},
  location       = {М.},
  publisher      = {МЦНМО},
  year           = {2019},
  pagetotal      = {1240},
  isbn           = {9785443940298},
}

@article{Tutygin2022,
  keywords       = {ru, periodical},
  author         = {Владимир Семёнович Тутыгин and Олег Валерьевич Прокофьев},
  title          = {Новый метод диагностики болезней растений на основе цифрового описания изображений листьев и нейронной сети прямого распространения},
  journaltitle   = {Современная наука: актуальные проблемы теории и практики. Серия: Естественные и Технические Науки},
  publisher      = {Научные технологии},
  location       = {M.},
  number         = {10},
  pages          = {135--143},
  month          = {10},
  year           = {2022},
  doi            = {10.37882/2223-2966.2022.10.33},
}

@article{NatClimChange-aug-2021,
  keywords       = {en, periodical},
  title          = {Pathogens, precipitation and produce prices},
  journaltitle   = {Nature Climate Change},
  publisher      = {Springer Science and Business Media LLC},
  volume         = {11},
  number         = {8},
  pages          = {635--635},
  month          = {8},
  year           = {2021},
  doi            = {10.1038/s41558-021-01124-4},
}

@online{NeuralNetwork_YandexPracticum,
  keywords       = {ru, online},
  media          = {eresource},
  title          = {Для чего строят и обучают нейросети в IT},
  url            = {https://practicum.yandex.ru/blog/chto-takoe-neyronnye-seti/},
  urldate        = {2024-03-30},
}

@online{DeepLearning_Wiki,
  keywords       = {en, online},
  media          = {eresource},
  title          = {Deep Learning},
  url            = {https://en.wikipedia.org/wiki/Deep_learning},
  urldate        = {2024-03-30},
}
